有關恒生銀行取消指定戶口之低結餘服務月費的通知

有關恒生銀行取消優進理財、綜合戶口及
個人港元儲蓄戶口低結餘服務月費的通知

親愛的客戶：

多謝閣下使用本行服務。

恒生銀行將由2019年8月1日起取消優進理財、綜合戶口、個人港元儲蓄戶口的低結餘服務月費以及櫃位服務費。

以下是有關收費調整：

優進理財 • 取消適用於「全面理財總值」水平為港幣50,000元至199,999元的港幣30元月費
• 取消適用於「全面理財總值」水平為港幣50,000元以下的港幣120元月費
綜合戶口 • 取消適用於「全面理財總值」水平為港幣10,000元以下的港幣60元月費
港元存摺/結單儲蓄戶口 • 取消適用於每日平均結餘少於港幣5,000元的港幣50元低結餘服務月費
ATM 存摺/結單儲蓄戶口 • 取消現時每項港幣20元的轉賬及現金提款櫃位服務費
所有個人戶口客戶 • 現時每位客戶每曆月透過分行櫃位辦理多於50宗交易，所收取的每宗港幣30元港元戶口交易費將會取消

如有查詢，請親臨本行任何分行，瀏覽本行網頁 ，或致電恒生個人理財客戶服務熱線:

一般查詢熱線 2822 0228
恒生綜合戶口及其他存款戶口 2912 3456
恒生優進理財 2822 8228
恒生優越理財 2998 9188
恒生優越尊尚理財 2998 8022

恒生銀行有限公司 謹啟

咁優進同普通有乜分別？

優進唔駛打蛇餅掛

無最低結存咪個個變曬優進囉